[正名] 所有黨鐵站都必須貼呢張圖！！！

簡單清晰！一目了然！

一齊印！一齊貼！

一圖解釋裝修黨鐵站同埋要求回應

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

tui

推

啲訴求咁撚合理簡單直接都做唔到既話
講乜撚回覆平靜
摺撚左去算啦
都已經唔撚求你減價定優惠
連之前出軌測試訊號果啲都唔撚好再講
可加可減谷左條氣咁撚多年以為唔撚洗還

正到爆
有裝修 亦都有建設
免費幫你推幾次

招降！

推

再推

再再推

正 !

靚

唔知啲人割乜 同你推